有冇外國鄉村小鎮犯罪/劇情片推薦?

唔係好識點形容
想搵d故事發生係鄉村小鎮嘅外國片(最好係犯罪片)
好似毒行俠, 盧根急轉彎咁
有冇好介紹

Hot fuzz

No country for old men

13 reason why
女主角死左死埋右

Death Wish

riverdale

Wind River
Hell or High Water

冰島劇
Trapped

仲有冇好推介

fargo?

係netflix睇過幾套都可以
細片格局，靠粒星孭飛

John hawkes
Small town crime
Too late

Jon bernthal
Sweet virginia

Nikolaj coster waldau
Small crimes

the cure of welliness

劇啱唔啱, Broadchurch

Hell or High Water

德州電鋸大屠殺

戲：殺人回憶
劇：Top of the lake

Scream

Prisoners

broadchurch

get out 都得。

Netflix 嘅Shimmer Lake

The Village
The Happening

不過呢兩套都係垃圾

three billboards outside ebbing missouri

watch documentary in netflix real detective